用緊咩電話殼?

想搵隻完美的 要薄要輕 最好都跌落地都保護到 係咪太高要求?

裸

Casrify 犀牛盾

唔洗講casxtxfy 一睇就知垃圾黎

裸機會永遠係最正

輕薄又點保護性

Rhinoshield
話拎部電話去射籃都唔爛

犀牛盾

冇你想像中咁犀利
利申我就係受害者之一

連豬殼

透明軟膠夠晒

Air Jacket

用緊spigen 水晶殼，本身想買rugged amror，聽講好貼服但冇貨

mous

spigen thin fit 360

Moment

犀牛盾or原廠皮套

Devilcase

想知會唔會好易整污糟

暫時覺得可以接受
原子筆劃到都抺得甩

Casemate

devilcase +1

+1

唔用

SwitchEasy

Catalyst (iphone 12 mini)

dbrand grip

做咩要用殼？

dllm垃圾殼幾舊水 痴塵痴到on99 手感又黐立立

又厚又重又貴又會黃

encased

Deff

用耐咗變黃色殻

幾萬蚊買個手袋 十幾萬買隻錶都唔會有人用case 啦
唔明幾千蚊買部電話 點解要用case

用緊ringke onyx 長期配埋頸帶用

Caudabe
但都幾後悔
手感一流
但好難拆殼，用濕紙巾清潔會有滲水情況，
拆得多殼殼都裂埋

真正嘅男人係唔會戴殻

Dbrand

用唔夠一個月爛左個膠邊

SwitchEasy

0.35超薄電話殼

手感冇得輸

一跌個殼會唔會爆？

好想買d 0.4-0.6mm既殼

唔會爆

因為佢有彈性

唔係脆嘅膠

乜都用 只要唔係flip cover 就冇問題

pitaka case

carbon-fiber 殻